有冇創業失敗既例子

想聽D創業失敗嘅故事學嘢，有冇人分享下。

one man band 失敗 做嘅人做我做嘅野 所以收左皮

即係點？？

飲食
叫搵到d
但業主加租
夠約就收檔了

做飲食😂
比附近嘅食店抄同做爛市。
整嘅野太單一，同埋死都要保住自己個所謂"牌子"而唔改變下😂